[ ViuTV ] 盧巧音X傅珮嘉 《傻女》

盧巧音 傳珮嘉 趙學而 車婉婉
4個同台會點

真心，盧巧音唱live好咗好多